大家點睇宋亨俊，牙喊?

個人覺得佢唔係咁差
太多鏡頭反而害左佢
照咁嘅勢，音樂台post有機會開個pdx101除宋亨俊討論區

牙喊唔係gfrd架咩

嘩
你俾車撞+俾三級火燒到變痕仔啦

使不使咁講野==

我份人係咁

我以為我地係好朋友

我=sasuke
你=naruto

5sick==

簡單啲講
我係1
你係0

都幾嚴峻 棚牙

啱啱先發覺原來棚牙咁柒

想吊佢排牙。。。

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:

今日（5月11日）星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

比次機會俊仔

我會㗎啦

反牙喊既都係弱智

反喊=反彩元=反柔=弱智

屌你

錫翻

係幾得意嘅。第一集好明顯有build up，果陣未get到佢個得意樣。第二集加啲眼淚應該會多左好多同情票。

今晚準備g持第七感牙喊

唔知佢會唔小組第一
係嘅話實比人鬧死

呢幾張個咀仔好睇左咁既

唔會呱 小組第一都係現場觀眾投 咁都要硬食比人屌一獲

牙昂你都有睇101？

佢個嘴不嬲好睇

淨係識佢

呢幾張嘴角彎上去幾swag...

竟然，點解既？今期101最紅唔係佢喎

因為張喊gif+佢個樣夠特別

我已經加pick咗你

多謝g持牙咸

俊俊出道吧！

巧型 反轉味力

你揀好要東杓定我先啦

一起出道吧

有啲弱智feel

Q到爆

含羞答答嘅牙喊

仆街 呢一幕真係j左2019次
佢仲要之後細細聲同曜b講對唔住個下q到中風

尋晚睇直播真心覺得個反應有D over咗，就算有pick佢都咁話

樓主系咪準備牙白比人踢走之後pic牙喊😆

牙真唔可以咁早走

我原本對佢地冇乜野
見到呢幕都有少少生厭

會唔會太假啲表情

同Gfrd有得輝

本身都覺得佢幾cute

反啦～ 盡情反啦大家

佢都喊得好過你

我都有pick你但你想出到道的話唔該之後醒醒定定，大佬我都唔想你一下子惹咁多haters返黎

但你吹奏牙喊都唔吹奏Bboy==

我已經開左兩個post吹奏啦

對比下先

好似智障

Gchi喊喊

Finesse組頭兩名一齊出道

finesse 第1叻仔

但你有D慘

冇喊喇今集 大家仲想屌啲咩

黎得呢度基本上都係pick你架啦

我勁驚佢小組第一
好彩係你 你都要加油

同你一齊出道

好鐘意呢組CP

咸喊沙冷哈炸

屌我不嬲保護開你

咸

喵

亨俊貓貓

正過黃弱智

你乜意思

以為自己睇緊The UNIT

好撚寸喎死仔

7777766777777767467

87

😭

請同我一齊出道

不了

我寧願你地兩個都出唔到道

原來bbg你一直都唔鐘意我

點解

啡lin

Q能到

翰潔個cam成日影俊豬

成日都偷偷哋同人skipship
快啲去搵返金敏圭認錯

THE UNIT Season 2

旻奎

咁濫
有冇生性病?

尋晚終於無喊... 班細既成日喊真係好煩

有3集無喊啦

屌！！所有101post都唔追得住好痛苦

希望亨俊可以繼續成長 捱到最尾一集出道

因為我未睇

其實最新呢集都冇乜大驚喜 反而我期待緊啲歌成首會係點～ 個人幾鍾意Pretty Girl同Super Special Girl

唔計牙喊 其他有d位都幾驚喜喎

單拖追直播好苦悶

好慘、入音台個post傾啦 照講

無謂啦 入去睇人反俊咪盞自己勞氣 同單機冇分別 至少唔駛怒食負皮 我最多都係排名發表嗰陣入去講句多謝就閃

撐喊既路上好孤單，你仲有我

仲有我

反喊了

dllm

樓主25

牙喊咁多鏡頭都蠃唔到李翰潔

劇本 一切都係劇本

唔好咁啦我兩個都鐘意

唔使爭最後兩個一齊出道

你唔好搞到我兩個都唔鐘意

你25

Swag ho ball！！！！！！！
發覺你高質咗好多，我好似有少少鐘意咗你...

屌

我地渣渣手做好朋友🤝🤝👭👬

好掛住會喊的喊喊

喊B好似少左出現☹️

牙圭就快跌出出道圈

乜好似我Gchi邊個都跌ge🤔
彬彬直頭跌出埋

你真身係咪就係唔係好gay會然...

我系同死基佬對立的❌🌈

佢都唔係好gay姐🌈

系 你仲基過佢少少

我余景天姓盧...😥

景天下集會有咩隊友 好心急想G😳

咁我求你唔好燈= =

diu

球下你支持元赫（赫赫）

系咪Rape carry成隊嗰個？
咪淘汰左囉 他實力幾好 但個顏唔掂😵

想Gchi我欣賞ge小哥哥都吾得😭

唔好咁多無聊鏡頭分俾佢喇，
已經俾人屌得多
同埋希望你唔好燈我俊B

我Gchi 無燈😞

愛佢就要放過佢

✊🏼
❀ ✿ ❀ ✿ ❀ ✿ 個人簽名 ✿ ❀ ✿ ❀ ✿ ❀

唔好燈呀

Gchi金施勲同金東彬

再遇黑絲黨

金東彬都OUT左點GCHI呀

原圖係紅色紙 但係亨俊啱黃色多啲

莊思娜！

你連莊思娜都抄

又到咗募集團名嘅時候
個人幾鍾意「X1」（엑스원）
X呢個字係今季主題，應該點都有
然後羅馬數字X1就係11
經歷完上季「IZ*ONE」要有粒星星符號，
咁我諗會變做「X_1」或者「X1_」或者「_X1」

利申：單機 搵人同我9up吓

你仲唔去投名

本身唔係好妥佢
但近期係咪瘦咗
好似好樣咗

樓主傻9黎

層主傻鳩

樓主反彩元反柔

瘦咗好多，高咗啲，同埋啲牙整咗laminate(勁傷牙嘅美牙療程)，同埋重點：冇喊。

love u

係 第一期個樣勁包
Position評價突然好樣咗
棚牙真係好重要 咁樣整一整要keep住維修......
喊真係唔討好

diu laugh die

［旻奎燈箱認證後記］
旻奎和洗賑經過小海南的燈箱，當洗賑在為小海南留下Memo時，旻奎轉頭問工作人員可不可以去看看亨俊的燈箱，但是工作人員拒絕了他。

痴線 兩個真係有路㗎！！

牙圭亨俊

佢兩個無得一齊出道我罰炒安俊英屌你老母一百次

快啲罰抄定

你落地獄先

落左
元黑同閪俊係我隔離

你俾導狗邊狗6永強姦至死

殘體慎入

邊仔6永都接受到
導9就不了

其實佢性格係幾好 其他練習生又同佢fd同錫佢 係成日喊姐 不過依家都幾集無喊過啦

牙喊乖豬紀錄

7.作都作得好啲

第三次就係為咗樓豬係傻9而喊

宋亨俊好有愛

白真冇得復活 表示傷心

睇節目嗰陣見到白真都開心咗一吓
但係公佈完又覺得東玧本身都31，
俾個位佢復活都無乜好拗

支持降仔

佢今集無抱團投自己星船而係話要冷靜選擇所以投左牙圭做主唱 ， 同埋東珫復活佢係支持佢入返夜波夜波組 ，好乖

真愛

講番次人話姐
有咩咁乖咁冷靜

咁有人話佢抱團呀麻 樓主我屌你老母再屌撚爆埋你！ ！ ！

我老母牙災

懷疑牙喊同姜敏熙有牙齒印所以唔揀佢

我直情懷疑姜敏熙畀咸喊兩個排開

我屌撚死宋閪俊

嘩 揀佢又話抱團 唔揀又話佢排斥 做人咁能難樓主你開始走火入魔

我:

但其實好多次都feel到佢兩個同姜敏熙唔熟咁
其實同公司啫係更直接嘅競爭對手 分黨派有咩出奇

其實金曜漢都好正 gchi金曜漢！要岀道！

曜b

佢個頭好似又電攣左

個樣大個咗

舞皇宋亨俊

今日大家都辛苦哂，香港加油

都話佢系PDX黑😵

我元黑

李鎮赫著olaf件衫真係好搞笑😍

又扮朴志訓

好qq

開心 有巴絲會自發po佢出嚟

[Mong_7H]

咩意思我之前夠有po

所以我愛你哋

再黑打撚死您==

朴志訓QQ喔

(〒︿〒)

一人一首關於喊既歌詞

我先
如果你想我哭 憑恐嚇就能夠

到我

哭泣聲絕無意義它不會扭轉分開的心意

輪到我

他不准我哭 怎麼可以哭(〒︿〒)

宋亨俊take the L

@鎖骨美男李翰潔

亨俊我愛你
遲啲同你一齊出道再慢慢gay你

take the fat L

明眼人一睇就知樓主Gchi牙喊✊🏻💘

是💘✊🏻

嘩原來佢地咁FD

我0仔黎

Cutecute

翰潔bb同邊個都咁Fd

推

下==

等我買左罰抄機械人先= =

@宋亨俊
佢燈死你最鐘意嘅CP

唔好再講 諗起又開始鼻酸

又想暗地裡串牙喊?

你唔好痴線啦